今次大審判係成功將非建制派連根拔起，抗爭力量或從此永無翻身之日。

初選大審判範圍廣闊，影響深遠

無論本土亦還是最溫和泛民全部遭剿清

各地盤所有組織一律遭擊破，全面宣佈關門大吉

冇人敢再號召，民間力量亦隨之黯然

港人從止回歸現實，萬馬齊喑，自我麻醉，掩耳盜鈴

其餘各走後路，自保為緊

總結三隻字， 玩 撚 完 。

做順民輕鬆面對

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水